9.28

28 29 9.30把项目稳定性++，push上去，文档填完

12点前sleep,955



**每日 leetcode 至少1题，每周自己写周报总结**

每日总结



10月份

10.1-10.3 假期  每日leetcode  期间搞会docker

10.6-10.10 数模国赛

10.11起开始科研， 深入多出口DNN的研究点

（关于就业 请教师姐



11月份

继续科研，读文献，刷题，要把组会准备好



**每日 leetcode 至少1题，每周自己写周报总结**

每日总结